一陣考車 宜家好撚緊張

平常心面對就得

二轆定四轆

無事既

1212

46已經有26牌

祝你抽到個好考牌官啦

考咩牌同邊個試場？

下次會考到架啦
加油

第一次考嗰陣緊張到腳震

想當年等考牌官考泊車個陣
真係緊張到想大嗌

same
泊位掉頭緊張到吊唔到極力子
要問個考牌官講俾我冷靜下先
最後停車坐咗5分鐘先開車

考嗰陣唔緊張，係考前狂操嗰兩粒鐘 吊極力子吊到腳震

利申 棍波1take😎

下年再黎

考左46先考26 唔係應該好易咩？

掛左考試車個牌其他人會讓你
反而自己平常心就得

佢上車就同佢講聲早晨，回應佢語氣精神返少少，提升印象

邊頭

一上車記得問考官，封利是🧧係咪你跌

我專登咇鳩考試車

定啲啦 日日都好多人Pass 相信你都得既 加油

笑左我都就黎考啦
話三個剔就肥好大壓力
其實三個剔好似好易咁師傅講到考試好似好嚴咁

師兄我都係今日考
今次第二次，已經無上次咁緊張
同埋今次剩係考路試 只係想無咁多突發野

下次就冇咁緊張

希望你考唔到啦
已經太多車

師兄加油 慢慢揸唔好太心急 唔錯就係快

考到都唔代表會揸車
而且樓主有4轆牌

真係得架？

食下糖冷靜自己先

見到考官肥你嘅 一野沖落山

agree

一開始泊位就肥 但路試反而合格

一個剔就肥得

我有7 8個剔

510

11號考完，緊張到爭啲係架車瀨屎，最後1take pass

揸唔好都pass到你仲驚，
下個p牌炒車就係你

冇錯
吊到攰 之後考泊車差小小唔夠力彈極力子

但巴打有冇著到咁

下次就唔會咁緊張

當你隔離條友唔存在得㗎喇。。。
利申：一✓pass

記得去之前飲幾啖可樂, 會醒神啲!

好撚型

你個名

一個嚴重剔就肥得 但係輕微最盡三個剔 多過三個就肥硬唔係咩？

比心機
記得好禮貌啲唔該前唔該後

屌，上次話停撚咗考車之後，到而家都未知幾時考，怕一早過撚咗

考多幾次就開始唔驚嫁啦

Same，但照吊佢老味
震住咁泊位同掉頭

輕微好似係無限個架喎

利申：好多個輕微pass左

輕微好似冇話同限幾多個 應該多過3個都唔會肥
利申 合格個次都有多過3個輕微

屌你老母

點解可以就黎考都未知

大剔一個就肥，輕微就幾多都無問題，但睇你考牌官點睇，我就6，7個輕微都照pass

你控制架車 唔係架車控制你 依句說話 我考個陣不斷湧現

舊式師傅無第二句

想當年 第一次考 我行緊雙程直路 渣得唔快
三個mk仔渣大車另一邊線轉灣cut過黎入另一條小路 佢唔停車等 唔減速 預我常速咁行過 差d撞 嚇到我停車
佢又急停 3個人陣彈起
跟住炒左

6月考

炒硬
一見考牌即刻篤油

仆街 原來有得停一陣 我上次又係腳震搞到肥撚左

同一點多過2個輕就肥
btw知黎都冇用架啦 平常心記得望鏡揸啦

1 2 1 2 隻手呀

唉屌 我前一日考油塘肥左
其他都係輕微 無啦啦一個嚴重收左皮
仆街運輸處又未可以排快期 聽講最快都要6月頭先可以排

飲下酒定下驚先！

個三波係咪壞撚左呀

+1，想問係要自己check新時間，定係佢會寄張新紙

無咩好緊張, 你要考嘅嘢已經學曬...
除非你對自己都無信心, 咁不如唔好考..

我覺得自己check好啲嘅，等得佢嚟可能學車都冇時間，我都今日call運輸處先

正仆街

師兄咁啱，我都油塘 你衰咩

加油師兄
我琴日肥左

記住 如果個你suppose要讓
就算其他車好心讓你 撥埋手叫你過
都千祈唔好過

望鏡 望盲點 位

因為我第一次考 可能太緊張
衰左未有查看交通情況 真係一樣就收左皮 可能係我自己習慣左啲唔好既手勢
樓主記得慢慢黎 唔洗急 記住每一樣野

邊條路線？
學車同考車有冇分別
我想問讓果d係咪踩break唔拉手制都得？
Eg入回旋處果到

緊咩張, 都肥架啦

唔拉都得呀 入回旋處好快

師傅講 雙白就一定要拉 迴旋處 就唔拉都無所謂
有錯請更正

最緊要打燈

準備定510

個時考泊位掉頭，隻腳吊極力子震到仆街

行第一個迴旋處出去再上山方面
有阿 我考嗰陣時迴旋處冇車
不過條街度多咗好多泊車
因為我入迴旋處嗰陣時冇車所以我就會直接去咗呢一part無肥

有26牌重係度腳震
都揸開車啦，26咪又係車，交通規例咪又一樣

雪藏牌，馬路炸彈另計

樓主著到咁應該一嚟就俾個官DQ咗

通常依啲情況都會急屎...
你地會點算

加油💪🏽！

唔緊要啦，最多咪接二接三，之後三三不盡，死唔去嘅

我以前考
有條痴線路 無啦啦係黃波燈到彈出黎
又縮返入去
然後上網睇返
先知有啲人肥左 會係試場附近咁樣玩
我而家得閑見到人考試都會玩下佢

見到有人咪望鏡慢慢收油？

想當年第一次考, 兩邊全部大架死車, 又有對頭車
咁咪跟師傅教路慢流互相讓
點知架對頭車仲愈揸愈靠我果邊
好L驚之際佢已經揸到我隔離
我驚到停左喺度(差啲撞甩左邊架大車塊鏡)
個女司機仲校低車窗diu7我
之後知自己已肥反而好放鬆咁揸

利申:都係女, 考棍波第二take pass

迴旋處唔洗拉手制 除非你見到真係極多車塞死晒 好難搵機會出
油塘個位都唔會多車到咁 所以基本上都唔洗拉

小弟都係考油塘 所有野都做得好
但有一下唔知上腦定做乜尻 見前面有少少位 (燈位)
就由架車溜前... 結果大Tick空波滑行...
真係記一世...
不過講真油塘其實唔算麻煩
係迴旋處衰D 但佢有條大直路比你轉三波

第二次考天光道輕鬆搞掂...
加油!

你以為啦，實有仆街玩考車

留名睇結果
祝你好運

加油
留名睇結果

加油呀，防衛式駕駛，當自己有牌咁揸

落雨小心啲
祝你好運

我睇佢張小冊紙寫三個輕微=一個嚴重

哭𨶙左

特登玩鳩d考牌車
唔想條路咁多車

其實考多次都無壞
我1 take pass完覺得自己都未真係識揸
次次揸都好驚

你仆街死啦 屌你老母

好多仆街就好似你咁

我當年考油塘，過迴旋處，路線要係第一個路口轉出，個陣後面有架私家車係咁必我 (都未出得唔知必乜9, 擺明玩野), 之後佢去左內線再抽頭一野CUT去第一個路口出 (第一個路口出既話一定要係行外線)，好彩我踩得快過個官先冇事

到今時今日仲記得，除左玩野我諗唔到有咩理由佢要咁做

多謝意見仲有無啲咩要注意事項？

上次我個考官閪撚到又係到屌9我

岀返去師父話原來條pk做輔警

我掉番轉，個官黎到我仲發緊呆冇打招呼
但考完落車個下突然緊張到仆街

迴旋處比大油轉左撞車等條仆街死啦

細剔幾多個都得
我當年考，比個官剔左１５個細剔都合格 事後我問好多朋友，好多都唔多過５個，可能個官悶得濟所以係咁剔我

我都係
同埋特登推鳩d學神再係灣位硬cut

油塘..唔好太信現場果個收$20助考呀姐!我上次佢幫我截停架Benz遞手叫我出,點知架Benz唔肯停.我一開波就俾人踩停咗!...自己都要判斷一下唔好太信人..

見到上面連登仔啲回覆
太多車唔想你考到/自己過咗就專登玩人/自己試過俾人玩就要玩返人
就知點解香港會抗爭唔到

其實個規矩係點 我記得我起碼有7,8個剔

利申 1 take pass

一開波就fail 巴打有冇心灰

當年考車，個官係我隔離拎住本簿係咁剔我都未撚驚過

利申:廿個細剔pass

最重要有自信 個官覺得你知自己做緊咩既話 就算你做錯左d野都會比你過

利申考牌果陣衝燈尾照過

交通狗截車都有人會衝 何況係個啊姐？

好似係1個嚴重錯誤/2個同一項輕微錯誤就ByeBye..

意思好似係考官會起同一格輕微剔多過一個剔
類似衰一次剔一次咁
輕微果格儲夠3個印花就會幫你upgrade做嚴重

學車通常都冇人讓，考車就應該大多數司機都讓，咪搞人啦

係同一樣野衰3次輕微=一個大剔
唔係衰三樣唔同既輕微=一個大剔

邊個場考？
我避一避

五毛狗畜係咁

你好似唔係好清楚個規則喎

應該係因為啲嘢做齊曬
手剎車空波嗰啲跟足
同埋仲未出街
不過我腳震吊到死埋火都照過

原來係咁搞到我好大壓力
而家鬆返啲唔該巴打

真心唔明點解可以咁撚賤格同無聊

我都係一開波就fail sad撚到3年之後先再考, 覺得成件事太on9

睇考官，我個陣考試條路係不準准學車，考個時係第一次行，停車等入布袋位個時踩晒線，都一take pass

8個細剔

我有時得閒都會去試場兜返幾圈
睇下撞唔撞到考牌車

唔好自己決定唔過
同考官講句「佢讓我喎」
睇佢反應

點會呀
夾埋廿幾三十個細tick pass都一大堆

係呀，本白色書仔有寫，同一項目三個細剔變大剔
加油呀

飲左了

樓主加油，當年考第二次又緊張又急屎，朝早操左轉個師父仲話我未必得，等考嗰段時間都好似彌留狀態咁
所以頂硬上

考幾點

幾年前塞燈位後轆停左黃格都pass
唔好因為有失誤就打定輸數
俾心機考哂成個試先算
加油!

10點

考成點？

飲左姐是點

Ching pass左未？
利申學神

巴打加油，當年我考左2次自動波都肥，嬲得濟轉考棍波，最後棍波一take pass, 考到1-2牌個下真係咩都返哂來

第二次考我紅綠燈停死左次，返到學院停嗰下又死左次，個考官仲話我點呀，死左兩次火，仲問我停車要點做
心諗講咁多野肥硬，點知pass左

本身2月考,而家延撚到唔知幾撚時
又冇信

都有..但當日都仲有個窄路調頭要考,所以明知肥咗都要的起心肝繼續行埋佢

飲左係咩意思
屌你 連我都緊張埋一份

出唔到牌
衰on9早左cut線

肥咗？

Fail撚左

當年朝早09：00 第一批考
緊張到泊車入到位
無入返空波拉手制 死埋火

係

啱呀!同埋唔好覺得自己掛咗考牌人地會讓你..

未做足望鏡擰頭就cut?

下次一定pass

炒

肥咗阿屌

做足曬 但係話我太早做

咁大tick tick咩

樓主考咩車
琴日考自動van pass左

不嬲都係
一係你就臨cut個下再望多次做個保險

姐係做完動作唔係即刻cut?

你提早望盲點之後等左一段時間先cut線
=你冇望盲點
一定要臨cut個下先望
依個都係好多人既壞習慣
一係你早啲望完早啲cut

睇埋食晏差唔多要散水了

回錯post

轉換行車線沒有查看交通情況

13個, 都係油塘, 1 take pass, 係會超緊張

望鏡擰頭真係要死記呀

點解運輸署仲未話俾我知幾時考返筆試

合埋眼踩油都pass啦

Cut 線Cut前望, Cut緊望, Cut完再望, 咁佢就唔會有機會tick 你

唔洗唔開心喎
班食屎狗交數
睇心情決定pass 唔pass 既

下次努力吧

考到破產都要考

無用架 一定老虎蟹都停車同佢鬥磨
你千祈唔好揮手讓番對面

我第一次fail係斑馬線停車讓個呀叔
佢行到安全島就唔行 望天望地
我一俾油諗住行就俾考官踩停收皮

唔怪得人
自己太緊張
當買次經驗

一剔pass 路過

自尊心-10000000

呢樣一嚟就大剔冇得講

心態最緊要
不過你揸開26都知有時你依刻望完盲點諗住cut個陣已經有車抽上黎
個官都唔係玩鳩你既

死火其實唔嚴重
最緊要係停得切車

考左好多年了
唔太記得
但幾個位要小心
1. 一開始考場出去 要路口出左線 依個位真係要望清楚有冇車 兩條線都要睇
2. 行多陣 好似大本型個位 燈位前有堆黃格 小心唔好貪心踩到
3. 臨番考場條路窄 多死車 慢慢揸 小心盲毛

放心
一定肥
運輸署都冇錢,要考4次度

同你一樣
隻腳好似抽筋咁 震到貓王咁
震到好攰

出咗路面反而冇嘢
全程都幾順
但有個路口打左燈想轉嗰陣後面架貨車篤油
我俾考官踩停咗
下個月再考

收到風因為之前停得太耐 積左好多考生
考牌官依家連星期六都要返工 好燥
所以嚴左好多 學牌仔執生啦

唔該Ching

點震住泊？求教

一陣考澤安

same

考第幾次？當年小弟1 take過

我考油塘果日塞到仆街 之後踩極力子狂震 震到好攰 之後出完路口上斜停車 攰到死埋火

我考個時，小巴佬都讓咗比我

肥左就踩行油再一野重dup個考官

死火咁 有冇肥？

第一次衰左過少少紅燈白線 反而平時師傅擔心個啲出車cut線位全部無事

好多時都係緊張累事 放鬆啲就得 考唔到咪再考

死火應該無嘢 做岩步驟都照pass到？？

冇吖 最後pass 可能我之後完全冇錯 又第二次考

考三手調頭 第三手差啲撞到壆 個考官要凸個頭出去望
之後路試完全穩陣 前面有架學車頂住左我 大半段路程都上唔到三波

Red bull真心work

我之前就邊cut邊望肥左

合格率得20幾
祝你好運

我考油塘果日都有人讓 後面D車狂呠都幫我頂住D車比我cut 線 部車仲跟足我半程

俾兩次死火機會

抽到支好籤

希望大家教嗰時落大雨

我想考都冇得考

咁撚仆街㗎你

考牌真係七八成睇運 依家叫我考多次都未必pass
祝你好運

利申 上年天光棍波一take

油塘係咪轉咗新路？7月考

七月頭考仲未開始學

唔洗騰，no problem

你係揸得少定見得少
公司出面係路試位，成日見啲家長拖住細路鳩衝，的士佬又成日響安

考試果日黃雨. 大雨到好似黑雨咁, 路都睇唔到, 阿sir可能驚死, 揀左條最短既路.....仲有, 小路出大路時, 大路架學車遠遠見到我佢已經停緊車....咁我停低, 佢唔郁就照出....阿sir踩停我....話我冇望清楚就出..屌你起碼仲有4 5 個車位佢先到, 仲已經停車
我話 :阿sir佢停左車啦已經.....心諗又跌錢
考完落車. 唔憤氣, 講多次, : 阿sir, 我頭先真係睇到佢停先出㗎

結果pass

震同你吊唔吊得準冇乜關係

阿sir見你面皮厚,咁肉酸都要講多次 咪比你pass囉
唔想再見到你咋

我細剔十幾個都1剔，好似學車咁渣就ok

我唔介意㗎

棍波定自動？

邊個位cut線飲 永利？

油塘最難係 , 上山要轉入窄路調頭 , 個位窄到啱啱好 ,
之前考個時仲慘 , 無啦啦有架大旅遊巴泊左係度 仲有部細車 , 我得番個小小位調頭 仲要兩手調頭 , 望到我O晒嘴
好彩最尾都1take pass. 加油 淡定D

咁又唔得喎
望住cut都係當冇望
當你現實揸車你望住cut你都撞左隔離車啦
所以一定係望左先cut

係 四山線 難到傻

原來我都係小巫見大巫

根本個個控制嗰部份都起碼食6-8個細剔

個陣個師傅仲嚇9我
比左張黃紙叫我自己睇 (個陣唔知直接睇右下角就知)

我話 嘩咁多個剔係咪即係要再黎過
佢拍一拍我膊頭: 係丫 再黎過啦。。。。。不過係考26。我即卡勁開心

肥咗就算啦！唔好諗太多！
拿拿聲抽快期再考過，Cut線嗰度要記得做足打燈望鏡盲點，而且cut線時要判斷後車（隔離線」同你距離，就算後車有2架巴士長度距離，你都唔好cut，有朋友試過咁樣肥！

考車不外乎；記得睇utube記路線，雙白線停車手制，扭親軚就望鏡打燈盲點（就算你唔知自己望乜），過死車保持1米距離，如果前面㗎死車佔太多路，你就踩過少少隔離線慢慢過，前路暢通就俾膽踩快少少30-40車速，考車要爽D，安全D，你怯就輸一半。

1 take pass 唔代表揸得叻，反而2take以上揸車仲穏過1 take

其實肥多啲先好，香港太易pass 搞到太多馬路炸彈

跟邊度學車？

呢個真 我第二次考之前練係愈揸愈放鬆同定

希望你唔洗開追悼會

祝樓豬早過的攞牌

讓鬼
我上年考，特登係你面前cut
要我即brake

就係考鄉黑臭飛主場元朗

上咗3波係咪建議燈位前點都減到20轉2波睇定d?否則陣間轉紅燈就轉唔切2波停車

個陣我月頭肥完澤安 月尾就考永考
得2星期時間練新路線 同師傅又夾唔到時間
又要返工 最尾又肥 仲多剔過第一次

之後排返正常期 半年後再考忠義街
因為有晒經驗 所以輕鬆pass

考過3條路線 永考街我覺得算難
一出試場轉左之後已經多死車
對面同後面都好多重型貨車

如果乙部揸棍Van Pass, 丙部係咪一定要用棍Van 或者自動Van 考

唔洗灰心 我都係前一日肥佬
最痛係又要比舊錢出黎

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

藝人就點都1take啦
分分鐘$1都唔洗比啊

宜家冇快期了

下次唔好飲喇

肥咗未?

我同你一樣 考油塘到迴旋處
我考下午3點半左右 勁多車等左幾分鐘先出到
一出就有架的士內線cut外線閘我
當時一波即刻收油 睇住佢過完先再俾油行

考多幾次就會熟㗎啦

好多呢啲pk

澤安好考..祝你成功

今時唔同往日
而家長期兩邊都地盤 啲路岩岩巉巉 泊哂石屎車
係停課冇校巴 唔會有呀媽拖住個仔喺水馬邊跑出嚟
叫做好啲啲

永考真心難 試場果邊就貨車 另一邊就屋村學校 多人多車又多整路

屌就係你呢啲撚樣搞到我fail

死火係冇事架，只要開番車唔好溜後就得

第一次 ?

考邊條路線？

宏業東

考多兩次無咁緊張

肥左

7月尾考石蔭 有咩需要注意？

考多兩次就破產

已經有老電牌 老46

如果操作無問題又識路既咪淨係租車果日去考

RAP

係咪駕院？

上星期又係3點左右考油塘迴旋處冇咩車, 好順利就出高超道

當年先考26 1 take pass
再考46都係1 take pass

Good luck

我個時考三手調頭，退後時無拉返手制一鬆極力子就死火，一路著返架車一路諗今次又炒，但個官都比我pass

元朗唔係一定駕院先有得考?

點解？唔明收皮個原因

咁就好了

馬路上又少個炸彈

衰乜

澤安好考，我考個時岩岩係大三擺，D燈位無晒都pass,澤安多路段可以上三波，去到下面地盤同屋村就慢慢碌，小心D睇住D人衝岀馬路預早停車就得

佢串我 你學車師父無教過你
斑馬線人地有道路使用優先權
你點都要讓人
人地行唔行唔關你事

所以老虎蟹都停定鬥磨
同埋唔好懶醒揮手示意人地行先

安全島有人一定要停等D人過晒先

想1 take pass就去報香港駕駛學院，個考官都nice d

肥撚咗丙部

市道差， 應該唔會咁易比你pass, 自求多福

話我冇望鏡明明望到足

仆街，我同你係咪遇到同一個撚樣！我比條撚樣害死左。好撚記得係架Audi

你去考過啦
冇班馬線冇波燈
安全島上面啲人係冇道路優先使用權

又係呢啲不問理由 覺得肥佬一定係考生問題嘅傻閪

有冇擰到膊頭都郁呀

我都係大半年前澤安pass..遇石屎車慢慢過預留返車門位就應該冇問題

擰到骹都就嚟甩過障礙物咩事都冇，但係望鏡大剔

屌，
比武漢肺炎搞到延左2次期
E 家都唔知幾時先再收到信

又肥又再積 自制ot俾自己？ 永續躁底

ching 邊到

好多人肥左就唔考

6月中 天光道

尋日考油塘
第一個讓路口望左邊車
因為多車平時望到好定先出
平時學車出都好順利
Dklm尋日望好出嗰吓有架仆街七人車踩恆油忽然衝出嚟
就係呢吓考官踩咗煞掣肥咗

中間塊鏡有無望

永孝街 pass
仆街係工程燈對面有架P牌衝燈 差啲迎頭撞
即刻落返1波慢慢過佢 差啲俾佢玩撚死

師兄果時冇入到波溜前？

香港人做慣奴工,唔敢屌老細,當自己有能力果時就做返相同既野

條路點行

唔係、轉自， 出返黎得自牌

好多死車

抽中基本上可以喊定先

壞習慣 正常人唔會錯
我係轉番空波準備拉手制 但見到前面有位
就由得佢溜前靚仔D
咁就柒左

笑了

港島掃桿

香港撚樣何其多 樓上已經有一個

咁又唔一定
我第一次衰咗嘅時候
有個cctvb嘅兒童節目藝人 邱晴一齊考
當日佢都係背心短褲上陣
佢都炒鬼咗

你搵隻肥豬同女神比？

咁我cut之前已經望緊 之後繼續一路cut一路望得唔得？

可以

師兄幾點考

出第一個路口要點望，望右望左再望右？

要上斜路個時入左線 之後我個時只係望左無車就出

師兄們油塘迴旋處點掌握？

15:50
其實嗰個時段算少車
追完呢個post
我會覺得嗰架車係玩嘢嗰啲人
嗰條斜坡嚟，仲要前少少一定要停
點會咁恆衝落去
平時啲dc9同小巴都無佢嗰吓咁快

咁點會又問題？
一係你就鳩望左 根本無睇度有冇車
一係就你右轉烏龜咁慢

咁佢踩停左仲有冇得繼續考？
定要即刻落車

( Show Blocked User - 返六日唔撚2 )

師兄原來我覆錯左你

關事咩 一落右腳就hihi

港島會讓 或者起碼我會忍你 任你係我面前開20

當然學仔就cut爆你

樓主都wo 我考第7次果陣都有緊張
揸車實會緊張嫁 唔洗太擔心
依家排緊期考下次 大家一齊加油

排期考第八次？

你一定fail

我問過老豆以前真係咁
而家唔知

準備到我考

唔係串巴打，其實當你第四次都衰咗嘅時候，就唔應該再考你真係一個馬路炸彈黎

你考過啦

吖唔係 你下世投胎希望你新老母生返個腦俾你啦

你覆緊呢個reply由頭到尾都係講緊斑馬線

安全島只係視作分隔為兩條斑馬線

行人仍然有優先權

只係汽車唔洗理另一邊嘅行人咁解

係咪真係要句句都講明斑馬斑馬斑馬線你先明

我考個陣情況完全一樣😂😂🙈🙈，佢都係成個人坐直睇，驚到我

撚唔知有班馬線要讓行人咩
都唔知你打咁大段嘢解釋做乜柒
好似叫人縮入呀媽個閪到就好撚正氣咁

「安全島有人一定要停等D人過晒」呢句係咪以安全島做主體呀
安全島根本就唔係任何時間都要停車 係要有其他前設先要停
咁既然其他前設eg斑馬線/波燈係main point
如果佢想表達你講緊個個意思
係咪應該講「斑馬線/波燈有人一定要停等D人過晒」呀

句reply乜都冇提 就話唔洗講明
你唔好幫佢前設埋有波燈有紅綠燈有黃格有你老母埋跑出馬路on99

唔駛嘈交
其實係葵盛圍啲到
考完窄位調頭出番嚟啲條斑馬線
個呀叔企中間望天望地唔諗住行
我先諗住俾油出車 就俾考官收咗皮

一定係要等行人上晒岸先行得
安全島有人唔行得啦

俾錢買咗教訓
同人生污點 個個朋友都一take pass

題外話 早十年考先5舊租車費
最近條女考先知加到1500

一take pass真係好撚難 我師傅第一堂就大我 話香港考車全世界最難最嚴 一take pass得幾%考生做到
嚇到我緊緊張張

叫佢食屎 除非佢知內部嘢
運輸署數據年年都起碼2x% 1take pass

有啲收緊$2000 好撚憨鳩

我心諗 跟你學車一個鐘先二三舊
有咩理由借你車考 唔駛一個鐘就可以2000

追返啲comment係覆邊個好唔好
一直都係覆緊話斑馬線收皮嗰位呀
係都要自己作其他情況出嚟

定係你智力處理唔到「覆緊邊個」呢個問題。

26/5 天光道

屌 好日多石都無double parking
今日考就有 屌你老母
仲有位個仆街地盤車 VL9873
停撚左係多石入口 我知小路出大路要讓佢 屌佢老味佢停撚左係度 我等左兩秒先郁 跟住我鬆手制佢又無端端郁仲要踩盡油響我喉 跟住就俾個閪官踩撚停左
好撚sad

好慘但係笑咗

啱啱考完 passed!!

屌！12號考石蔭 前一個考生路試搵fd跟係佢後面，俾考牌官發現肥左佢，佢個fd衝入試場屌哂個官老母！個官心情差到！下個就係我考 收左皮！

搵frd幫手唔得架咩... ?

師傅話佢跟哂車係後面幫佢擋哂 姐係佢慢又唔會咇佢 佢淨係應付前面既野，個官知道實肥！佢fd屌哂老母個陣個官大鬧番佢「咁考到個牌有乜意思」

打死都唔認係 fd 唔得咩

下 公道啲咁講
你理得人係咪出術
咁人地的確依足哂程序考到
你因為咁肥人佬點講都唔通

鬼叫佢係個考牌官咩！講咩程序呀！黑警咪又係咁

真係會有人咁做

路試筆試仲未開。
想報都唔得😢😢

肥咪肥囉
最多咪比$再考

係咪痴缐講到考試岀貓都無問題咁個個考生都比錢請個人屌住個尾幫佢啦岀貓都算仲要岀到比個官知，柒撚到咁仲夠膽死屌返個官轉頭

你考試一開車有場務呀叔幫你睇場截住後車
咁又算唔算出貓？

呀叔截車個個都有個官都會知
但家下係你走暗盤全程揾多個人幫你去考

咁對無人幫個D公平？

極端D,學你咁講，你識人你有錢，考路試個時封左條路得你一個去行都無問題

咁點叫跟足程序
唔洗留意交通狀況已經贏其他考生好多
練車見過有個女仔考
後面全程有架bmw 幫佢擋
即刻比人肥

聽日就考鳥
頭先學埋尾二果堂，重未試過揸咁緊張
聽日正式考果陣點算
重係覺得揸得唔好咁！
明明出去跟街外師傅學就無乜問題，一番駕駛學院揸，揸到懷疑人生咁

爽，抵死

你咪撚出嚟嗱返咋沙啦師兄作乜鬼嘢其他情況
而家係人都知講緊個情況有斑馬線 斑馬線就要讓
但佢就話因為「安全島」就要讓行人呀
理唔理解呀

唔怪之得記埋車牌

你當坐你格離果個係你平時教你果位師傅就得
其實考車可唔可以學考牌官帶黑超

如果去到斑馬線,有行人過緊馬路,中間冇安全島,佢已經行到去另一方向行車線又唔係向我依邊行,咁我係咪都要停?

我星期日有個呀叔企左邊,我停車等佢,佢又唔行,師傅叫我等幾秒都唔行就我行,如果好似你咁講我都會肥?如果有人玩野永遠都企安全島咪永遠都唔行得?

竟然
我當年考油塘，係第2個路口停黃格，諗住再行前少少停車咁就俾呀sir踩停咗

踩停左咁點算？要即刻落車？

唔會對其他道路使用者構成危險都唔會叫你落車

如果係行人路上唔行 無意思行既 就係放棄使用權 等一陣就走得
但係安全島就一定要等囉
我get到既意思係咁

真係唔識既咪好冤枉

你唔係對道路使用者造成危險都唔會叫你落車調位既
Youtube有條片係架車上上下斜收慢到死左火
想起步時係咁溜後 最後要同個官調位

點解香港人咁撚賤格

其實第一段又未必突登介落去既
後面仲有一部車頂住邊望到係咪考緊牌

同埋最尾果個架貨van出現右前方都仲未brake
本身反應都有問題

的士9果個就真係唔好彩

真唔識既我諗個考生已經講哂話唔識啦！個考生都無出聲 佢fd走入黎屌個官個時佢屌番個fd叫佢番出去等

繼續揸
仲要考斜路起步同調頭

記得地板油 吖蛇都忌你兩分

巴打係邊度收風收返黎
姐係變4選1？

呢D車抵比人師鳥

琴日考之前練車都俾部toyoto車仔推
推完我，爬頭推前面個學神

心諗做乜鳩

Toyota*

路試一次過pass,
幾次係小路出大路都有好心司機見我考緊牌，特登停車讓我出！

3選1 下線有工程改做四山線
考試中心貼左公吿
樓上都有片可以睇下

好多人因為咁樣中伏肥左

俾我都老閪等到冇晒車先出

睇咗
好似難咗好多咁

夏神咁撚gay既

26難考過46

係ICAC

聽師傅講佢讓你你又唔出又會比人剔
Btw 想問下佢讓你 點解會肥？因為佢表面讓你 實質你一出佢就開車？

有車讓照出唔一定肥
但有聽過如果KEEP住有車讓會當你出術

4山線無車都幾爽呀

同一項三個輕微就肥

第一次考果陣三手軚掉頭突然有個考官攝埋黎車頭俾我個官落左腳
之後一出路口就兩架BENZ逆線衝出黎收左皮
唔知係咪個官可憐我，出黎三手軚竟然PASS左

第二TAKE我緊張到個官未黎果陣係車大嗌光復香港時代革命

我做學仔果陣
成日有幾架d 19車係果幾條線玩野
元朗

玩又唔會玩嘅 只係唔想

明明綠燈轉眼變成紅燈

我做考牌官都會鬆手D

有冇人知如果跟駕駛學院考係咪都係要等收信定係直接同駕院個師傅再排過期

泊位大雨到連鏡都睇唔到

咁最尾點

出街pass，三手肥